有冇人喺澳洲讀緊動物學或者體育

我原本喺香港讀緊體育。但而家全家移民過去 諗緊繼續讀體育定係揀自己大啲興趣嘅動物學。
有冇人讀過其中一科或者喺嗰度從事相關行業 可以俾啲意見我🙏🏻

我都想讀dog training / sports management